[東京] 十一快閃打風之旅

《前傳》

因為上次七一之旅無約到毒撚朋友一齊去，所以就相約左係今次十一既長假期到一齊去多次東京。

今次主要既行程都係離唔開Pokemon Cafe。

同大家回一回帶，上次Pokemon Cafe中伏之旅。其一係阿柏蛇，其二就係叫錯餐。

而我呢個朋友，係出左名係雨神。而今次的確又真係與神同行。

出發前一個星期，就話打風，打打下仲要掃曬成個日本。

由於呢次係快閃，所以都係28號去，1號返的。 全程玩足三日，希望無驚無險啦。

主要行程：
三菱未來科技博物館
第五十八回全日本模型展
大宮鐵路博物館
淺草雷門
仆街芒咖啡店

希望一切順利啦

《九月廿八日：出發到著》

作為一個朝九晚五既打工仔 ，一有假放當然想利用曬所有時間係外地啦。

所以

一收工，緊係諗都唔洗諗就走啦。

收工去機場 ，就直接Check-in飛走啦。 今次都係坐UO，平靚正。 不過今次就坐早一班機UO622，就六點飛，預計到達就係當地時間十一點三鬆D。

入到禁區食緊野果時，見到隻Etihad。呢隻色，係夕陽光下好靚帶有一種高貴既氣派，隻金色無嬴國人喜愛果隻金色咁俗氣。

食飽就慢慢行去閘口，又係老連咁遠。

準時移走、排隊、15分鐘後就飛左上天。唔知會唔會做到uncle，影到風眼。

上機又唔比玩電話，只好睇下UO四寶。
你買D、你試下、你睇下、你慳D D飛機餐又真係有D貴既。

其實坐呢班機有一個風險，因為佢land已經11點，好容易會因為Delay或者排隊，令到你錯過最後一班既Monorail或者京急。

而我，又真係中曬呢兩樣。 我架機delay到11:35先land，之後行到出海關就排曬大隊。

結果

出到海關，係00:15，尾班車係00:10。

係唔知點離開機場既情況下，發現左夜行既利木津巴士。好彩有佢，唔係都要訓一晚機場。

下次大家飛羽田既時候可以留意下佢。 唔係錯過左就唔係幾好啦。

位位1800羊，都幾貴下，對比起我本身500羊就可以出到機場。

差D係機場訓著 ，同時又比個朋友屌我買呢個班既時候。可以夠鐘上車。

兩點鐘，正式到酒店，可以訓教了。

收工途中繼續

APA hotel

有咩問題

之前住過 location係方便 但真係好好好細

我兩個人都okay，細但係啲野齊

同你同機，上到 Monorail

我坐機尾

第二行
一落機都要跑， 0007過完Customs

真心好危 如果要等等行李就pk

所以我偏好624多過622

痴線，明知要趕車都坐機尾

不過算啦，早落機趕車啲人又開post話你寒酸架啦

《九月廿九日：疊馬工廠》

由於前一晚兩點幾先到酒店 ，所以都唔係幾夠訓。 兩條友結果九點半先起到身 。

因為颱風接近既原固，天陰有雨，仲有少少涼。

可能係咁，都凍左凍。打緊文既時候都有幾聲咳。

朝早既行程，原本係去橫濱既三菱未來科學館同埋中華街。

呢幾日既行程，都離唔開呢個JR站嫁啦。

好～食個三文魚鬆飯團就出發去橫濱

今次坐既係東京東面，可以話同山手線並行既京濱東北線。

大約坐左四十分鐘就會到達，就黎同東京合埋一齊既─橫濱。

地勤安排

好似月尾班622早左出發，早左到少少 希望會易啲趕到，因為夜行巴士又要等一個鐘

係早左同埋改左Flight Number

加上有Jetstream 開始加乘，應該無問題

《九月廿九日：疊馬工廠II》

三菱未來科技館坐落於橫濱市內，未來港入面。

如果坐車去，可以坐JR去到橫濱站轉未來港線。或者直接由東京坐地鐵副都心線，佢會有幾班車係直通到橫濱。

只要係未來港落車，係商場出黎就會見到大大坐三菱大廈。以佢做目標行五分鐘，就會到。

入去門口就會見到自助買票既機，位位500羊。 當日可以再入場既。

科技館其唔算好大。樓高兩層，下面分為四個展區，上面亦都有三個。

下面就展區，就係講下三菱有咩得意既產物。完完全全係一個比佢show off既地方。 但係人地係有料既。

包括：陸上交通，潛水技術及海洋研究，太空科技，航空科技。

每個區都有講下佢研發既目的、理念同埋技術概念。

如果鍾意科技既朋友應該幾enjoy，同時又有地方比小朋友放電。

下面就有呢個模擬火車既體驗，完全免費。

同時，都要介紹下日本本土研發既飛機。
大家都知，世界上只有兩間民航機生產商Airbus同波音。 雖然仲有俄仔，同贏國。

所以三菱都有研發一部叫MRJ既飛機。聽聞已經有試飛，但係我都唔係好清楚。

因為我個心已經走左去排隊揸飛機。

又去

邊有

同佢講要前啲嘛

七一先飛完

下次元旦去

次次有連假都飛

已經無連聖誕

又女同事呀？

推，記得你 pk m cafe

《九月廿九日：疊馬工廠III》

揸完飛機，就可以上去二樓。
二樓分開左三個區域：體驗區，環保區，同埋教學區

體驗區：要預約同埋要比錢 因為無預約，所以唔知個個區係體驗啲咩

我估都係近期最勁既VR。

中間就緊係叫大家環保既環保區。 嚴格啲講，其實係講再生能源。

無獎問答遊戲：究竟呢個盒仔入面，有無真既天然氣呢？

過左去教學區，有好多野玩。 有好多望住個電視，做體感既動作。

之後，後面有火柴遊戲玩。

我地係到玩左成個半鐘 ，但係其實個館其實唔係好大，但係都夠帶小朋友黎放下電既。

地下仲有一個位，可以比小朋友玩真人版Minecraft。

想問下有冇咩途徑搵到日本唔同地方幾時會有d乜展睇?
以你個模型展為例, 我google個名先搵到 唔知有呢個展根本冇機會去到

我都係同事講開先知

就係奇怪有時得閒都會搵下d資料都會list d展出黎
完全唔覺有你呢個

十月去，唔知仲有冇

有無咩

《九月廿九日：模型》

正午時分，離開左科技館。就係未來港車站附近既商場搵食。

因為我friend乜柒都唔食得 ，結果就食左個蕎麥麵。

因為模型展得兩日，第二日仲要收四點 所以我決定放棄左中華街同埋天仁茗茶

返返去橫濱，坐上野東京線。就直入台場。 上月台見到架好靚既車，但係我唔識

用左都一個鐘時間去到台場既東京Big Sight，模型展就係呢個地方入面既兩個展場。

由車站行去展場都有一段距離。 佢係係成個區最入既位置。

入場費1000羊，可以當日再入場既。

嗰架係251系

btw 上野東京線直入台場？

我8月去pokemon cafe食
張墊枱紙係大針鋒
唉

當然有轉車

今次，敬請期待

去得cafe
好唔好食係其次
至重要係買cafe限定精品同朝聖
有2個匙扣係online book枱果陣先可以買
好在果陣買咗

兩次都無買佢啲野

《九月廿九日：冷血Bandi》

有人恥笑Bandi個新Logo由紅色轉左做藍色，代表住佢而家由熱血變左做冷血。

Bandi佢自己就基本上，獨佔左一個場。

入面都係好多大路野，例如：高達呀，Star Wars呀，仲有好多我唔識既野。

放幾張我覺得靚既模型啦。

好多人都帶住相機黎影相。 啲模型又真係幾靚既。

當然仲會見到呢隻識郁既Hello

真心唔認得啲車

反中既APA hotel

睇多啲就記得

而家好似無左果本書 唔記得換左咩

無人睇

pish

本身十一去東京, 好彩轉左地方

今次應該進化左……係阿柏怪

留名

《九月廿九日：冷血Bandi II》

呢個區除左有Bandi模型睇之外，當然唔少得有噴漆。

有幾隻高達比佢上色，上得好靚

除左呢個之外，仲有少少扭蛋，不過唔多。

去展覽當然會有期間限定既商品。
最後買左隻透明初代同橙色Hello走。 做手信。

係出血區隔離會有個台，係做發佈會既。當然無追開高達既我。係唔會知佢發佈緊啲咩。

介紹返，呢隻高達我都唔多識。但係我覺得佢幾型。

關事咩

《九月廿九日：尋寶》

行完Bandi區之後，就過左非Bandi區。

同樣，其實兩個場加埋都唔係好大。 但係如果你對果類野有興趣，係可以玩好耐既。

第一檔，當然有啲美少女睇下。

有時我係到諗 ，如果真係有啲咁既美少女戰士。咁佢既兇器未成為佢地大既弱點囉。 又無野保護，又咁突出。

有美女，當然要有靚車。
呢到有好多靚車，當然仲有好多火車。

你都唔出文

明明有，係出得慢D姐

貼多D女

貼多啲車好啲

推，透明幾型

再推

原來琴晚打左篇，訓左教未出

咁快啲出啦

《九月廿九日：尋寶II》

除左模型車仔之外，仲有搖控車。 都有好多唔同類型既，而且都做得好仔細。

有一個位係show緊佢最新既搖控車底版啦。 係可以飛起撞落地既 ，而且仲有避震。我唔係太識野既，都覺得好勁。

場區既角落有個場比教小朋友玩飛機。 同埋有個尋寶場，有好多超舊既模型買。

以上既呢啲都係得個講字，我係唔記得影相既。

有車、有女，配合一定要有槍。
呢檔槍可以係話另外個面，除左模型車之外，最大既一個參展商。

無錯啲槍就咁放係到，可以比大家撚佢。

除左以上，仲有一個排曬大隊既體感Robot。我有拍左片既，但係未upload。

佢係你企係個機械人果到，舉起手。隻機械人就會同時舉起身嫁啦。

可以比人試下，都幾型下。

成朝打splatoon

《九月廿九日：Unigun condom》

模型展個場話大唔大，細極都行到兩個鐘。

難得入左黎台場，當然要睇下新既高達啦。

由東京Big Sight坐膠碌火車去台場。 其實可以行過去，但係啲雨落得有啲密。 所以就坐車了。

去到緊係影返張靚仔側面先啦。

影完一輪，就入左去避雨。
入到去見到

喜迎國慶

做乜鳩 我返撚左大陸呀？

乜日本都國慶咩

返左大陸

幾靚的確

搭得622搏終電就預左係買大細
就算加錢坐前面都有機會炒

阿柏怪呢

下次都係乖乖地夜行bus算

留名等睇pokemon cafe

好似未出場

見有人留名出多篇

月尾都去東京 參考下

《九月廿九日：Unigun condom II》

有獨角獸，就點都一定要上去Gundom Base睇下啦。

唔洗介紹，入面都有好多高達。

我覺黎呢到點都一定要試下，係呢到砌隻高達走。

點解，因為我係製作室入面，見到個個都係毒撚，隔離坐左個美女。

捉住手仔咁教你砌。

你唔係唔黎試下砌呀？
利申：無試過

做左不孝子 打左咁大段野，發現原來自己無影過：姐姐捉住手隻教你砌高達，呢個畫面

我之前仲有篇去東京行山

葡萄，點解你成日飛

睇埋上次5月個篇
我都想去pokemon cafe
但係同行係屋企人 無興趣

好似旅遊台有更多巴打飛更多

有但唔係我

等睇又中阿柏蛇

姐姐捉住樓主隻手砌隻高達係咩樣架?

見到有三個人玩緊，三個人隔離都坐左個著住制服既姐姐

又唔識就教佢點砌

唔識教﹐但係陪坐。
o岩晒連登仔

唔好爛尾

唔會

我見到佢有做啲動作，好似教緊佢嫁喎

《九月廿九日：Unigun condom III》

離開左高達基地，就去左下面個層睇下夾公仔機同扭蛋。

完全黑店，無一個係夾到。

之後，就打算走。一出大陸商場，見個天口黑黑地，就華麗轉身，行返去睇下著左燈既獨角獸啦。

真係幾靚 。

咦～隻角開左既 。而家先知原來隻角係會郁。

睇返個介紹，原來係以下指定既時間佢都會有表演

即係話，我地行左入去無耐，佢就郁。

同日，都有個German Martket。應該都係期間限定，都幾多人下。主要都係飲下德國啤同食下德國腸。

不過大陸商場個大電視好嘈。 係咁用蝗語叫人尊守日本規距。

大陸商場

入到去已經feel到，好似返左深圳咁。

係咪即係高達嗰個

成隻都會郁㗎
Gundom Base入面有隻細版

會嫁咩

係 又有燈光 音響 畫面
細版就無畫面

但個畫面好on9
成班人排隊入去間房到睇隻野變身

我初初以為小劇場之類 點知一入去發現得隻高達 wtf?
之後第一次睇覺得好震撼

好彩無排

有無覺得自己on居左

無 等咗幾分鐘咋

日本真心好多呢啲wtf野

例USJ既進擊之巨人

無去到 人生悲劇 成個日本之旅 唔知做過乜

講到好似好慘咁

食又無 玩又少 係民宿最多 真係好慘

點解咁慘

班老友日日玩到鬼咁夜 又起唔到身 食杯麵多過出去食

佢地唔出去食搞到我又無得出去食
成個旅程最好一餐係忍唔住自己死咗去食壽司

玩到夜又話無野玩

佢哋係自己係民宿玩啤牌咋 玩到兩三點 但係又約人七點

長洲都得啦咁

個行程就係無行程 每分每秒都變緊

《九月廿九日：新宿》

補充返，台場高達位於台場Diver City Tokyo Plaza，可以係新橋或者豐州坐海鷗線。另外都可以係新木場同大崎坐臨海線。

個人比較鍾意臨海線，因為比較方便。但係好似築地搬左去豐州市場，如果想玩埋就好似坐海鷗線方便啲啦。

離開左台場高達，就坐臨海線直通新宿。

首先，緊係落河捉鵝醫肚餓。
上左Tabelog，搵左間鰻魚飯。

首先上左杯茶同小菜。

之後就係主食─鰻魚飯。

上次我地都係咁，無行程。但係無咁癲

推
唔好爛尾

唔會啦

樓主幾時同我去旅行

樓主令我諗起以前網吧d網絡色情輔導員

係﹐好似教緊你上網。
但係其實係...Hehehe

醒呀，沒去中華街。
伏到核爆，9月中去完黎。

唔解伏到仆街

咁公開

《九月廿九日：新宿II》

呢間鰻魚飯位於，新宿小田急站百貨高層。店名為─双葉。

當日我得大約七點半左右食，可能過左當地人食飯既時間。 係，成個商場都比較靜。

餐廳好精緻，人客唔多。主要都係食鰻魚飯，待應都係著住和服。係好傳統係日本百貨中心，高級食肆既格局。店員既服務都唔錯。

呢餐飯，呢條鰻魚。唔算得係好好味，但係我都覺得係中上既。始終係百貨公司入面，水準都要有返咁上下。

我食過最wow既有次係新宿食同大阪食既。

食飽，仲可以係走廊欣賞下，東新宿既夜景。

你可以當係廣洲上下九果d商店街, 賣既又係中華料理，咩小籠包，酒家咁。

唔洗去日本睇呢d

咁歐洲既china town都係呢啲喎

所以從來都唔去支那街
去旅行都要對住支那野

跟住一堆支那人...
覺得好烏煙瘴氣

我其實對遊客無咩感覺
贏國人真心不了

貴唔貴

我就3000円到，我friend成多半條，再加大貴我1000円。 我覺得ok，唔算最好食。

《九月廿九日：新宿III》

離開左小田急百貨，向新宿站東面前進。
即係歌舞伎町。

其實本身係想行書店既。
但係行行下，就見到公仔機。走去挑戰下啦緊係。

最後 用左千幾羊就夾到，一隻老噴，一隻小卡比，一隻比超，

之後，就去左有得退稅既紀伊國書店。

去到，人地都就收工。 所以無行最想行既漫畫區。

買左幾本書，幾張post卡，退埋稅就可以回去。

因為佢又係每層找數，所以可以一次過買曬，最拎單去地下賣英文書果層，叫佢退左啲稅比你。

又提退稅

因為好重要

點解去唐人街

等緊Pokemon cafe

等緊阿柏蛇

Day3先去

《九月廿九日：大結局》

行完書店，就啟程返酒店。

今次住既地方係秋葉源，方便行毒撚野呀嗎。

酒店位於秋葉源站，昭和道出口。都非常方便。

返到酒店，已經十點。兩條友搞埋啲野，沖個涼岩岩好十一點半。

由於今日係星期六。咁緊係開定電視，食住雪糕咁睇：大家既女朋友

血小板

其實一開始聽到明佢講乜
因為用左五分鐘，將上半集尾講多次。
仲要黎黎去去都係幾句。

直到獻完血之後，就唔知佢講乜。

最後

請不要在我身體裏，談！戀！愛！

訓覺，第一日完。

返到酒店，已經十點。兩條友搞埋啲野，沖個涼岩岩好十一點半。

LM

執行李

《九月三十日：颱風》

九點半起身，第一件事開電視。台都唔洗轉 ，全部台都係講緊颱風橫斷日本。

而個風當時準備登陸鹿兒島，距離東京仲有段距離。今日既行程應該無咩點影響。

出到門口天氣尚算okay，無雨但係陰天加陰風陣陣。

去松屋食個早餐就出發。

食緊早餐既時候，隔離坐左個靚仔。唔出聲，反而我同我fd就係到鳩up。

食飽既時候，我眼尾睇到佢上緊連登飛機post。

我都幾肯定佢心急：屌！又係香港人。

打左幾篇save左係草稿無曬

向樓主幾篇消失嘅草稿喊吓

再打過 可能打過仲好呢。會睇得舒服啲

兩個人搞埋野
不認不認還雖認

一定會更好。加油

秋葉源

個電視機 以為係中文台

執行李only

慢慢打，唔好斷尾就得

咁都俾你撞倒連登仔

唔好見到潮吹就咁開心

我地勁鳩up，就係搏其他人唔識聽

佢成程飯應該笑鳩我地低b

可能佢就係你個post留名既其中一個人

《九月三十日：鐵博初體驗》

打打下發現，其實呢日係無乜圖。 因為晏就主要都係shopping。 所以可以過左呢個之後，會有可能多圖少字。

回到正題，話說松屋既早餐真係世界級。 一早起身，整碗暖暖既靚仔，撈埋納豆。再配多條煎魚。

完左事之後，飲埋碗麵豉湯。 個人即刻暖曬。十分入面應該有百分滿足。

食飽個肚，就係時候出發今日既重點 ─ 大宮鐵路博物館。

呢個地方相信好多鐵膠巴打都唔陌生，應該都唔止去過一次。 但係我都係第一次去呢個方。

大宮鐵路博物館位置東京既北面，屬於琦玉県。因為自己本身都鍾意火車 ，所以主力就行呢個博物館，無去探索下大宮附近有咩正野啦

無咁橋既

大宮鐵道博物館

月尾會去！！！

樓主出得好慢

我都月尾去！
仲諗緊落唔落三崎港食吞拿魚

諗緊點打 因為發現自己無乜點影相

搞到我都想去

出快啲 我等緊你個Pokemon cafe

《九月三十日：鐵博初體驗》

係秋葉源出發，乘坐JR係上野轉乘上野東京線。大約四十分鐘，就會到達大宮。

上到大堂就會見到指示教你點樣去鐵路博物館。

由於睇到只係距離一個站，就諗住行過去。 一出閘，行左兩步就見到個牌話1.3km。

兩條友就打算慳幾百円行去，點知一開google map，見到係5km。 當時仲要有少少雨，果斷咁返去坐New Shuttle。

New Shuttle膠碌火車 成架野好迷你，無咩好感。覺得佢轉急彎係幾爽既。

去幾次東京都冇去
今次點都要去食餐勁
同埋已book pokemon cafe

屌呀
預約錯位選咗普通檯
冇得對住車里龜食

電腦派嫁？

預約果陣比你選日子同a/b/c/d檯

無留意abcd枱

《九月三十日：鐵博初體驗III》

其實都只係坐左一個站，就到左鐵路博物館。

一出門口已經有勁多扭蛋機，係扭啲火車野。 不過感覺有啲低質。

門口已經有幾部火車可以比大家影下相。 仲會有啲背景音樂。

入場費盛惠1300円。 不過我覺得抵既。

推

鐵博超正
去過兩次都想再去

有邊個唔係等緊恥笑佢呀

今次hea行都比friend催走 下次自己黎好過

唔通

《九月三十日：鐵博初體驗IV》

入場卷係一張西瓜卡咁既野。

鐵博其實得兩棟主要既野─本館同南館。
入場個位就係本館，入場後左手面就比小朋友去放電既兒童區。

可以坐架小火車去停車場果面，唔洗錢既。 要排隊，我就無排啦。仲有啲玩具比小朋友玩。

出面有個模擬小列車，可以比小朋友試下揸火車。 但係係要朝早入去1000點派牌，應該唔洗錢既。

右手面一入就可以睇到主要既車卡收藏。我覺得值得推介既係皇室專用車。

可以感受到日本人對皇室禮儀呢方面既講究。

當然仲有其他車卡 例如公廁0系

而中間個舊野應該係會夠鐘就轉既。

搞到我都想去睇睇

有無衝去玩simulator?

係本館同北館中間既模擬小火車要錢架

另外如果想坐來往本館同北館既小火車，係北館上車返本館人冇咁多人排

最後想問你張相唔會就係你想講既皇室專用列車呀

好似唔係 但係我係掛住睇無乜點野相

排隊排到傻

其實我想玩我fd已經不耐煩

係咪最新果個？

個個都有一排 ，其實隊唔長，但係一個人玩好耐

《九月三十日：鐵博初體驗V》

係本館同南館既中間，有幾架火車。 你行上去會聞到一大陣味。

原來係餐車，你地可以係隔離買啲火車便當，就係呢啲車卡上面食。

呢個都係可以值得下次去再一試下。

進入南館地下就有一個模擬買飛同過閘既野 都係比小朋友玩既，都係要比錢同預約。

小不免會見到兩部新幹線啦 ，一部係小見既400系，另一部就係行北海道既E5

400系係可以上車睇下既，但係E5就sorry啦 自己買飛去東京坐啦。

有冇去博物館入面間トレインレストラン日本食堂

你去嗰日咁多人

經過下咁 其實感覺唔差

《九月三十日：鐵博初體驗VI》

係兩部新幹線既角落頭 有部得條尾既火車。果度又係可以比500円，咁就有兩個姐姐教你做轉運士。

見到個小朋友玩得咁開心，我都想玩。

上到二樓都有好多部模擬駕駛器，係可以排隊玩既。 但係我friend好似不耐煩，所以就無玩。

仲有部要排隊拎籌，比多幾百円先有得玩既E5 都係有姐姐捉住你隻手玩嫁。

上多層係歷史區，都幾多野睇。但係睇唔明，因為佢成個展館。除左個標題係有英文之外，全部都係日文。

四樓有間餐廳，可以睇到真既新幹線。
但係我都係prefer去樓下食便當。

呢類博物館都係獨遊冇辛苦

《九月三十日：鐵博初體驗VII》

經由二樓既天橋可以直達本館既二樓。
係呢到可以由高處欣賞到，車庫既車。

而家中段尾會有間勁大既模型火車房 。不過好似唔比影相，我就無影。

行去科學區之前，會有間垃圾房 入面都有好多以為火車拆出黎既野。

街尾就有兩層既科學區，係介紹火車既碌同埋集電器既。 佢每一個位都係有野玩。

我發現又係開心都無影相。
所以都係要做下不孝子。

行到咁上下，就已經比friend催走。
咁就原路返去淺草。

其實係果日打風，佢要去淺草買隻公仔比條女 驚買唔撚到姐

唔係轉運士係車掌

轉運士（運轉仕）應該係司機，而車掌係乘務員

上個月尾去完鐵膠
有得玩模擬jr 好正
可以一齊上堂
會教埋你
個個戴哂手套

有無姐姐捉住手仔教你

可以叫你個frd走先
佢買完公仔 你行完 再join番佢

已經太遲

唔識分呀嗎

我自己寫遊記時都唔會記得晒所有野

好多時都係邊寫邊上網search多次資料，順便重溫下個旅程

但都係因為咁，所以我成日都去完旅行先發現好多野miss左

再去過囉

支持咗先！今晚開始追

有啲好鍾意既地方我真係會再去

例如大宮鐵博/肥薩線/熊本

我要食便當呀

《九月三十日：風起了》

係電車訓著左 ，起身已經係上野。

明顯開始有風同有密密既小雨點。 仲有少少涼。黎呢到既目的就係去淺草幫我friend幫佢女友搵隻公仔。

搵完就係淺草間激安幫啲女人買埋野。

之後就坐築波快線返秋葉源行老秋。

點知行行下 睇到JR話所以電車8點收皮 好彩我地已經返左去，無乜影響。

行左Yodobashi ，無第一次係大阪行咁震撼既感覺。但係都hea左個幾鐘係果到。同埋佢個中譯名真係好柒，友都八喜。 成陣大陸味。

結果轉個彎出到老秋，啲野六點鐘已經收曬皮。

只好去夾下公仔。 用左1000円夾左隻啟暴龍。 夾完佢閂門。

結果行返返酒店樓下，試下立食牛扒。 但係都係伏 無森美介紹咁好食。再試，了。

去完鐵館 再坐一個鐘車去川越 虐心

其實我想講係秋葉原
唔係秋葉源

正字型警

咁人地又真係原嘛

我認我on9打錯